自閉童疑被老翁在地鐵上打 個女人又借件事上鏡啦!!(2)之會員"天山老祖"(#91432)阿伯打人條片係邊呀

自閉童疑被老翁在地鐵上打 個女人又借件事上鏡啦!!
仲要上耶膠節目。

請各位幫忙 share出去呼籲一下幫手downvote youtube條片及留言。
感謝各位幫忙。

【生命故事】黃凱雯《帶住孖寶上街去》星火飛騰 448

事源﹕
小童搭港鐵踢親老伯被打 母哭訴：我講咗8次對唔住 (已爆POST)

自閉童疑此被打事件 真相大白 (已爆POST)

自閉童疑被老翁在地鐵上打 個女人又借件事上鏡啦!! (已爆POST)

事件因由係由自閉童老母黃凱雯 / 劉太 (facebook名Milk Wong)﹐
係以下facebook群組發放千字文。
單方面聲稱其自閉兒子 劉世儒 疑似被老翁在金鐘地鐵上打。

香港突發事故報料區

以下是其千字文的CAP圖。

自閉童老母黃凱雯 Milk Wong因佢係地鐵事件前頻頻上鏡做訪問。
包括HK01﹐ 毛記電視 /100毛﹐Sunday Kiss﹐港台31 (Youtube有片可尋)

例﹕

好快就將件事炒作上各大報章誤導公眾幫佢聲討老翁。

其後陸續有事發現場者分享事件影片及講述事發所見所聞上﹐
自閉童老母黃凱雯發千字文嘅同一群組。

亦有人留言係地鐵事件前遇過自閉童老母黃凱雯一家講述其恐怖遭遇。

係現場人士發言講出真相之後﹐自閉童老母黃凱雯開始淆底。

1月13日﹐2018。
自閉童老母黃凱雯﹐係香港突發事故報料區 facebook 夜晚12:XX am 刪左篇千字文。

之後係佢自己facebook﹐

之後自閉童老母黃凱雯係佢facebook﹐改頭像。
仲有開始Private晒d相同所有Post。

以下可以睇倒自閉童老母黃凱雯幾咁教子無方。
個大自閉仔已經係主流學校吃緊苦頭。

自閉童老母黃凱雯明知第一胎有事仲生第二胎理由。

自閉兒跟遺傳有關，尤其男生比率高，問劉太當時可有擔心第二胎兒子同樣有自閉症。她直說：「第二胎是我跟丈夫的計劃之內，我們覺得有兄弟姊妹一起成長，血脈相連的感覺很重要，並非要有弟/妹去照顧哥哥。加上，我們有宗教信仰，一直祈禱，跟天父表示若果第二胎同樣有發展問題，覺得是種考驗、差遣，我們樂意接受。事實上，大仔那麼難搞我也應付得來，我信自己有能力好好照顧二仔，並希望將經驗跟同路家長分享，不時出席分享會。」

自閉童老母黃凱雯要報警事件

2018年2月11日 自閉童老母黃凱雯宣報要報警拉晒係網上所有就﹐
"自閉童疑被老翁地鐵上打" 事件上批評過佢嘅所有人。

自閉童老母黃凱雯宣稱呢個post嘅內容係犯左 "網上盜用罪"﹐
亦指有人歧視佢兩個仔要作出控告。

自閉童老母黃凱雯報完案打卡﹐發出宣言話﹕
“壞人蝦佢將會受到懲罰"

本人亦有幸被自閉童老母黃凱雯在facebook﹐
不辭勞苦地係半夜 2:00am 都要編寫長文去點名批評。

自閉童老母黃凱雯係宣報要報警個post留言位置下面﹐
在2018年2月12日 半夜3:00 同一位義士爭執起黎。
個位義士只係講左一句 "無神論" 嘅說話。
自閉童老母黃凱雯竟選擇以一句歧視﹐侮辱智障人士嘅說話黎回答。

自閉童老母黃凱雯滿口道德話有人歧視佢兩個仔。
但諷刺嘅係黃凱雯自己其實就係最歧視特殊人士個個。
唔係點解同人有爭執﹐第一句就將智障掛係嘴邊呢?

好可惜自閉童老母黃凱雯係2018年2月12日 8:XX pm﹐
被發現將所有宣報要報警 同 控告人嘅post突然從facebook上private晒。

自閉童老母黃凱雯又再進入深潛狀態﹐
報警 及 控告方面至今亦未再有消息。

多謝巴打 一般新會員 幫助。
多謝絲打 親親那蓮蓬 提供資料。
多謝巴打 沙門基利 追加資料。

傻婆 奶蝗 Milk Wong 一家小起底初步成功。

傻婆 Facebook:

傻婆一家證實入住﹕
青衣長亨邨

傻婆真名﹕黃凱雯

疑似做地產叫Karen Wong

根據Baby Condom﹐有人話傻婆老公唔多理佢三仔乸。

傻婆大自閉仔真名﹕劉焯傑
曾就讀 石圍角幼兒中心

現正就讀 聖公會何澤芸小學 4C班

聖公會何澤芸小學
學業獎第三名
3A 劉焯傑

荃灣欖球會 2016-2017 年度 9 歲以下組別
飛躍進步獎 3A 劉焯傑

傻婆細自閉仔真名﹕ 劉世儒

暫時係咁多。

請各位幫手留言及Down Vote條八婆d訪問片。
感謝各位為幫忙。

《星期三港案》 17/8 我可以不停的愛你們

我有一對自閉症孖寶【百感集】

【我視點】特殊教育需要學生 支援全方位不足《視點31》（RTHK31：30/5/2017）

**最新 耶撚節目**
【生命故事】黃凱雯《帶住孖寶上街去》星火飛騰 448

科大 "天山老祖" 之亂

係自閉童老母黃凱雯報警事件之後。

會員 Vapaustaistelija 又名 天山老祖 (因為係科大post臭名遠播而改名)

會員編號 #91432

入左去以下嘅舊post度搞事﹕

自閉童疑被老翁在地鐵上打 個女人又借件事上鏡啦!! (已爆POST)

"天山老祖" 當時宣言話本人開一個post就要屌我一次。

"天山老祖" 聲稱自己睇過係"自閉童疑被在地鐵上老翁打"事件上﹐
阿伯打人個段片。

係我同劇毒男巴打追問之下﹐
"天山老祖" 係交唔出條片嘅情況下選擇從舊post度潛水。

其後我同劇毒男巴打去到 "天山老祖" 自己開嘅科大post度﹐
追問佢攞阿伯打人條片黎睇。

[HKUST] 科大討論區(54) - Add-Drop之終結

點知 "天山老祖" 又係交唔出阿伯得人條片﹐
仲話我同巴打係度狙擊佢。然後又潛水。

因為呢次追片﹐"天山老祖"改名去混水摸魚嘅事敗露。
結果受到科大post嘅科大人排擠敗走科大post。

真·科大討論區 (1) - 正常嘅科大仔先好入嚟

後來 "天山老祖" 去左站務台度求救。
當然亦被我同劇毒男巴打追到去個度。

所以 "天山老祖" 連最後嘅希望都幻滅就選擇敗走連登。

其實block人 人地睇唔到我先係最緊要

最後 "天山老祖" 疑似用佢嘅分身account﹐
將自己係一個唔起眼嘅facebook group出嘅post轉貼翻黎連登。
結果引起一時嘅世界大戰。

"天山老祖" 寫呢篇野將佢柒左又唔肯認﹐
柯唔出屎賴地硬嘅醜態表露無遺。

唔知 "天山老祖" 係唔係敗走完連登之後﹐
會唔會真係去左高登 定 留左係facebook呢?
定係過完風頭火勢又改名翻連登呢?

呢方面可以食定花生等待下回分解。

香港人secrets: 上得多連登，就覺得連登好撚垃圾，寧願返返高登

"上得多連登，就覺得連登好撚垃圾，寧願返返高登
一係歧視自閉症精神病患，一係句句「窮人生仔正仆街」，再唔係「南亞狗死全家」
戇鳩當有趣，刻薄當馴良，欺善怕惡專踩弱者，散播仇恨當食生菜，個個至叻妄下評論炒車扮冇事
更幼稚嘅係好中意起人底，截人過往留過咩言然後去唔同帖狙擊人，得喇知你神通廣大穿越時空喇

上一日連登，智力倒退一年，品味衰頹十年
唔怪知得有啲人以前鬧開高登嘅，而家變咗鬧連登居多
不過都好，高登走晒班膚淺柒碌去連登，等同潰癰消毒 :0) :0) :0)"

巴打之前做既懶人包幾好
根據你既資料寫佢係有問題

但有冇必要咁樣放人資料出黎。。

我知放呢d資料出黎實會有人反對。

但某程度上係自閉童老母自己疏忽導致d資料洩漏出黎。
所以唔可以賴人地。
唔咁出位﹐博上鏡借兩個仔有病做明星咪冇事囉。

何況係自閉童老母搞大件事在先。
自己明明做錯在先﹐唔想認錯不突止。
仲擺阿伯上網公審﹐衰左淨係識潛水。
正所為出得黎行﹐預左要還。
而家自食其果﹐怨得邊個。

1. 自閉童兩兄弟嘅全名係佢地老母不停帶佢地係上鏡/電視訪問節目洩漏出黎嘅。
- 當中連埋自閉童兩兄弟全相 (上鏡唔要求蔗住兩個仔個樣博咩?)
- 自閉童大仔著住校服上訪問
- 係佢地屋企樓下做訪問俾人起左住係邊度

2. 上面某d資係自閉童老母自己不停出席d垃圾機構活動個d機構放出黎嘅。

我懷疑自閉童老母上咁多鏡借兩個仔有病博出位﹐
係想借咁樣嘅知名度去Sell一d垃圾機構嘅Course去收佣。

係自閉童老母對最近一次未private晒facebook post之前。
有一個post係推廣宣傳緊一d Course俾人。
雖然CAP唔切圖。
但我仍然覺得自己嘅懷疑係存在嘅。

做咩入黎貼d咁嘅野

係咪個老母本身痴痴地
生啲仔女都容易有問題

揀老婆真係要好小心
一係就唔好生

上個post都有巴打報料話有親人係特殊小朋友機構接觸過個老母。
話個個老母d行為唔正常。

連續生兩個都有問題。
睇怕都係個女人基因有問題。

另外baby condom個邊有人話個女人個老公唔理佢地三仔乸。
見個老母個facebook 都冇人提佢有老公。
我懷疑個女人已經同佢老公離左婚。

輕輕一推

條天山老祖係on9仔黎
科大post入邊個個都屌到佢死
雖然唔太喜歡魚子巴入黎科大post屌佢老祖
但我都有叫傻鳩祖自己執番d蘇州屎
條友屌番我轉頭,話你地係搞佢先

殊不知條友原來柒到咁又唔認數

老祖幫科大法官含完撚未呀

唔好意思個次搞倒你地呀巴打。

你地都要小心條友又再開新account混水摸魚﹐
借d意入翻你地科大post或者幫你地開新post。

如果再發現條友上翻水可以過黎講聲。
我地會再追擊佢。

哦 樓主寫咁多辛苦囉

祝佢個白痴仔俾巴士輾過拖行成條彌敦道

巴打咁講小心d大愛撚走入黎鬧你。

反而祝個癲雞老母俾巴士車死拖行就冇問題

兩母子一齊俾171由彌敦道拖行到海怡

癲雞兩母子咁樣送到耶穌嘅懷抱﹐係神嘅安排。

推

多謝巴打幫手推post

得閒冇野做又關心下兩母子先
喂～ 你個仆街弱智仔俾人打撚死未呀

隻癲雞其實有兩個仔。
地鐵個個係自閉細仔。
仲有個都係自閉串柒柒嘅大仔。

呢個post嘅第一頁有幅cap圖係隻癲雞投訴個大仔係小學由一年班俾人打到三年班。

好可惜個大仔未俾人打得死住。

巴打你咁有條理應該係正常架嘛，其實咁執著做咩？

隻癲雞博香港人善忘﹐唔記得佢做過d衰野。
當時隻癲雞明明俾人踢爆左講大話﹐之後深潛左一排。
最近又上翻水係facebook宣傳自己上耶撚節目﹐
又借件事扮可憐博同情。

隻癲雞唔上翻水炒翻起件事﹐都冇人想記得佢件垃圾。

唔咁樣幫隻癲雞留個事跡﹐
又會有人俾隻癲雞d演技呃倒。

隻癲雞好似借自己個件事嘅名氣去sell特殊兒童course。
倒下佢米都好。

唔上報點呃多d 政府funding

巴打講得啱。
借親特殊仔女上報上電視d仆街父母都為左個錢字。
一d自己係社畜﹐一d係同d社畜機構有利益連繫。
冇個好人。

整合得唔錯

嗨 又是me

Thanks巴打

Hello

???

Hi

幫推

多謝巴打

個呀蟬仲未收皮

未呀﹐成日耐唔耐鹹魚翻生

今日先知有新icon玩

講得好巴打 !!

隻死顛雞貼完自己係耶膠青山病友聚會自HIGH段片﹐
又突然間delete段片。

唔通俾我講中左隻顛雞sell 特殊細路課程收佣﹐
刪都刪唔撚切段片。

隻癲雞自己爆響口怪得邊個。

父親節隻死顛雞又出動撈油水搞活動收佣。

每位盛惠一舊水。
做老千d錢真係易揾。

唔知有幾多水魚俾佢坤倒。

自閉症關注組識主席：患者多鍾情巴士、地鐵

ching個老翁係你

請大家千奇唔好幫 學前弱能兒童 「家長會」買旗。間野自閉童老母地鐵屈阿伯打人個老千女人搞架

點解要係個阿伯先可以聲討隻癲雞?

千其唔好買旗, 所有NGO高層年薪百萬....

倒完隻癲雞個老千機構米﹐
而家翻翻黎呢個post。